有bno,但我英文勁差，小學不如

我照去
你地慢慢諗

五毛扮乜嘢

入境時英國海關會問好多野
準備好未

過關要用英文背好哂，因為我報左英語課程，有學校信同住址，應該唔會太大問題

個課程係英國嘅？

慢慢學囉 肯講實識

當然

去到日日用

自然識

去到有人請？

i go to school by bus

學唔識果d主要係因為怕講怕接觸外國人永遠只敢縮返係中文圈子。最緊要唔怕柒，慢慢就會學到外國人交談方式。

最緊要有錢

x2

我已經準備好兩年生活費，兩年唔做都無問題，真係兩年都搵唔到野做咪返香港，無野輸

住邊個城市

加油

去到當地嘅語言環境自然會學到，大把中東難民/無讀過英文嘅東歐人，都能夠係英國落地生根，
何況香港BNO可以係英國合法自由搵工，仲有投票權。

帶左幾錢去?

樓主五毛黎

[集思廣益] 領養咗隻貓 叫咩蛋好？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

教貓分享

虐貓狂徒 - 怒漢 #313312

樓主五毛

最鐘意就係撚班弱智貓奴，你估下我朋友去英國，佢養既貓會點

反正去完唔返黎，私人俾啲精彩影片俾你